【撐警】支持香港警方依法包抄元朗白衫社團，至少拉返一百幾十返差館

【撐警】支持香港警方依法包抄元朗白衫社團，至少拉返一百幾十返差館
部署咗成六七個鐘，
你唔好同我講又高調佈防，低調放人呀嘛